
                      Para mí la película me ha gustado mucho solo que han faltado cosas por resolver por ejemplo la amiga de  keysi ella se quedó donde la epidemia y ni siquiera se ha sabido si ha muerto o sigue viva para mí lo que me ha faltado más en la película es la presencia de los otros se ha visto unas 5 o cuatro veces en plan virtual porque solo se han visto con las gafas esas especiales y ami me hubiera gustado que hubieran salido así en plan real por ejemplo que se les viera y corriendo intentando se meter en el cuerpo de una persona por ejemplo que Casey matará alguno de los otros sin tener que matar a la persona al recipiente donde estaban ellos metidos los otros ahora lo que más me ha gustado y que me ha faltado más en la película es en las escenas de la base militar me ha faltado también ver entrenar a los niños y eso también que hablarán entre ellos eso me ha faltado bastante ha faltado escenas del acción yo le doy de puntuación de la pelicula un 9,5 le hubiera dado un 10 si hubiera estado esas cosas que a mí me han faltado en la película  aunque aiga sacado esas pegas la película me ha gustado bastante espero que saquen la segunda parte
        
            